Pour vendredi 4/12/2020 12h

1) Site visible sur internet : par exemple atwebpages.com
Merci de me communiquer l'url à 12h le 04/12/2020
2) Bannière publicitaire changeant tous les jours
3) promos genre BlackFriday
4) Bonus : ajouter une nouvelle BD
